\chapter{Resultados}
Se utilizó el conjunto de datos descritos en \cite{boyer2011}, el cual se compone
de tres formas (humanos, perros y caballos), representado las mallas triangulares
con aproximadamente $10000 - 50000$ vértices. Cada forma presenta transformaciones;
nosotros usaremos las mallas con transformaciones que presenten hoyos pequeños y
hoyos grandes en su topología.

A continuación en la Figura \ref{resul} se observan las mallas que no presentan
hoyos. En la Figuras \ref{resul1}, \ref{resul2} y \ref{resul3} se observan en la
en la primera y tercera fila las mallas originales que presentan hoyos pequeños
y hoyos grandes respectivamente, en 5 niveles (como se observa en sus etiquetas),
siendo 5 el nivel con mayor presencia de hoyos; en la segunda y cuarta fila se
observan las submallas que contienen los hoyos detectados para cada malla.

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\subcaptionbox{Humano.}
	{\includegraphics[width=0.44\textwidth]{figuras/iso1.png}}
	
	\subcaptionbox{Perro.}
	{\includegraphics[width=0.42\textwidth]{figuras/iso2.png}}
	\subcaptionbox{Caballo}
	{\includegraphics[width=0.42\textwidth]{figuras/iso3.png}}
	\caption{\em Formas sin hoyos.}\label{resul}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\subcaptionbox{1}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes1.png}}
	\subcaptionbox{2}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes2.png}}
	\subcaptionbox{3}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes3.png}}
	\subcaptionbox{4}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes4.png}}
	\subcaptionbox{5}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes5.png}}
	
	\subcaptionbox{1}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes1.png}}
	\subcaptionbox{2}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes2.png}}
	\subcaptionbox{3}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes3.png}}
	\subcaptionbox{4}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes4.png}}
	\subcaptionbox{5}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes5.png}}
	
	\subcaptionbox{1}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes6.png}}
	\subcaptionbox{2}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes7.png}}
	\subcaptionbox{3}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes8.png}}
	\subcaptionbox{4}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes9.png}}
	\subcaptionbox{5}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes10.png}}
	
	\subcaptionbox{1}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes6.png}}
	\subcaptionbox{2}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes7.png}}
	\subcaptionbox{3}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes8.png}}
	\subcaptionbox{4}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes9.png}}
	\subcaptionbox{5}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes10.png}}

	\caption{\em Detección de hoyos para las mallas con forma de humano.}\label{resul1}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\subcaptionbox{1}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes11.png}}
	\subcaptionbox{2}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes12.png}}
	\subcaptionbox{3}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes13.png}}
	\subcaptionbox{4}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes14.png}}
	\subcaptionbox{5}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes15.png}}
	
	\subcaptionbox{1}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes11.png}}
	\subcaptionbox{2}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes12.png}}
	\subcaptionbox{3}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes13.png}}
	\subcaptionbox{4}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes14.png}}
	\subcaptionbox{5}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes15.png}}
	
	\subcaptionbox{1}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes16.png}}
	\subcaptionbox{2}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes17.png}}
	\subcaptionbox{3}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes18.png}}
	\subcaptionbox{4}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes19.png}}
	\subcaptionbox{5}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes20.png}}
	
	\subcaptionbox{1}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes16.png}}
	\subcaptionbox{2}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes17.png}}
	\subcaptionbox{3}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes18.png}}
	\subcaptionbox{4}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes19.png}}
	\subcaptionbox{5}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes20.png}}

	\caption{\em Detección de hoyos para las mallas con forma de perro.}\label{resul2}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\subcaptionbox{1}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes21.png}}
	\subcaptionbox{2}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes22.png}}
	\subcaptionbox{3}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes23.png}}
	\subcaptionbox{4}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes24.png}}
	\subcaptionbox{5}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes25.png}}
	
	\subcaptionbox{1}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes21.png}}
	\subcaptionbox{2}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes22.png}}
	\subcaptionbox{3}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes23.png}}
	\subcaptionbox{4}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes24.png}}
	\subcaptionbox{5}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes25.png}}
	
	\subcaptionbox{1}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes26.png}}
	\subcaptionbox{2}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes27.png}}
	\subcaptionbox{3}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes28.png}}
	\subcaptionbox{4}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes29.png}}
	\subcaptionbox{5}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/oholes30.png}}
	
	\subcaptionbox{1}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes26.png}}
	\subcaptionbox{2}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes27.png}}
	\subcaptionbox{3}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes28.png}}
	\subcaptionbox{4}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes29.png}}
	\subcaptionbox{5}
	{\includegraphics[width=0.19\textwidth]{figuras/dholes30.png}}
	
	\caption{\em Detección de hoyos para las mallas con forma de caballo.}\label{resul3}
\end{figure}
